一齊數下習大帝有幾多失敗既計劃

間諜計畫失敗、
支持中東獨裁國家的計畫失敗、
拉攏歐盟對抗美國的計畫失敗、
亞投行失敗、
千年計畫雄安失敗、
貿易戰失敗、
做大國企失敗、
環保失敗、
垃圾分類失敗、
逃犯條例失敗、
統戰台灣失敗、
隱瞞最初疫情失敗、
大外宣失敗、
發展經濟失敗、
精準扶貧發展全民小康社會的計畫失敗、
中國工業2025也將失敗、
一帶一路也將失敗

此post議員

五毛連入port破壞討論都唔敢

好似有一個成功 CCP病毒 將全球染成灰色

整廁所都失敗

習大敗

係喔
你竟然數到
不過你整到24k金廁所出黎 支那蝗會屙係你間24k廁所則邊

支那要入到世界杯決賽週？

唯一成功就係洗腦 成班粉紅就算幾多計劃失敗咗都係咁忠心 永遠護航自己國家同共產黨

結論係?

失敗

習敗敗
shit hole lose lose

ps.會考 英文D

Lm

個地圖連埋d點佢
見唔見到咩字呀？

失敗

佢好成功喎
製造一個病毒成功癱瘓左西方，仲重挫西方經濟，仲要係對手大選果年爆出黎
呢一仗好漂亮

最成功就係搞鳩自己人

渠都未撚通得掂

失敗中嘅失敗

洗班小粉紅腦就成功

清理低端人口 成功

今年經濟數據,人均GDP一定爆升

係呀 之後仲好成功加速埋全球反支